中国出生率極速下降慘過日本 真實人口數字駭人

由於中共計劃生育「害人」，加上大陸生活壓力「迫人」，大陸人生育意願逐年降低，導致新生兒出生率連年極速下降，在2020年之前的三十年間少生1.5億人。有人口研究人士曝中國真實人口或是12.7億，而由於數據遠低於政府期望的14億，中共政府直到現在不敢公佈。

三十年間中國人口少生1.5億人 十年一半孩子不見了

2020年12月27日下午，在清華大學第40屆「中國與世界經濟論壇」上，中國社科院財經院綜合經濟研究部副主任、清華大學ACCEPT研究院研究員馮煦明介紹，大致在2012年前後，中國的勞動年齡人口總數由升轉降，已經對中國的宏觀經濟造成了很大的影響，而未來十到二十年，中國人口還將面臨「人口世代斷崖」。

從他提供的數據可以看到，自1949年中共篡政之後的各階段人口中，「六零後」出生人口最多，總數達到2.45億人；其次是「八零後」，總數為2.22億人。值得注意的是，「九零後」人口總數相比「八零後」減少了1172萬人，「零零後」總人口相比「九零後」又減少了4736萬人，也就是說，「零零後」總人口相比「八零後」下降了將近六千萬人。

如果以三十年的尺度來劃分人口世代，將「六零後」、「七零後」和「八零後」合起來認為是一個人口世代即「60-80後世代」，將「九零後」、「零零後」和「一零後」合起來稱作「90-10後世代」，可以看到「90-10後世代」總人口相比「60-80後世代」減少了1.5億人，這相當於，中國在三十年間少生了1.5億人。

馮煦明指，2020年「60-80後世代」處於31-60歲區間，正是各行各業的骨幹力量；而「90-10後世代」到2040年將處於21-50歲區間，成為屆時各行各業的新生力量或中堅骨幹，應高度關注屆時人口數量的變化對經濟的影響。

陸媒中國經營報報道稱，十年間一半的孩子不見了。在最早放開三胎生育的黑龍江省黑河市，過去十年，小學在校生人數減少了幾乎一半，從2010年的100,265人減少到2019年的53,920人，如果對照2018年的小學在校生48,149人，人數減少超過了50%。

中國人口出生率創歷史新低 慘過日本

中共安徽省統計局2020年3月發佈的《人口發展現狀與挑戰》報告顯示，2019年該省人口出生率下降，自然增長人口創40年來新低。

據報道，從大陸全境數據來看，在全面二孩政策實施後的首年（2016年），出生人口達1,786萬人，創下了本世紀以來的新高。到了2018年，二孩效應明顯減弱，當年出生人口僅為1,523萬人。2019年，全年出生人口1,465萬人，比2018年減少58萬人。從人口出生率看，2019年為10.48‰，創歷史新低。

中共民政部部長李紀恆撰寫了《實施積極應對人口老齡化國家戰略》一文中明確表示，目前，受多方影響，中國適齡人口生育意願偏低，總和生育率已跌破警戒線，人口發展進入關鍵轉折期。

美國威斯康星大學麥迪遜分校研究員、《大國空巢》一書的作者易富賢也在美國之音表示，中國人口危機的嚴重程度遠遠超過人們的想像。他說：「中國的生育率在1991年就開始低於（世界）整體水平。從2000年開始，中國的生育率比日本還要低。」

網曝中國真實人口數據太驚駭 中共不敢公佈真相

12月23日，名為Mr.Key的網民在推特上發文爆料，目前中國真實的人口數量為12.7億，並非14億，並且中國人口會繼續減少，將持續十年以上。

他表示，「2020年11月1日到12月10日進行入戶登記的中國第七次人口普查數據早就出來了，因為數據結果太驚駭，所以中共當局不敢公佈。」

Mr.Key還表示，「除了人口數量的極速下降，還有兩個指標是政府絕對不敢公佈的數據，一個是人口老齡化急劇增加的數據，另外一個是新生兒出生率極速下降的數據。這一老一小兩個數據，幾乎決定了未來中國至少20年的經濟基本面。簡單說，負擔急劇加重，勞動力極速下降，新生兒帶來的人口紅利和剛性消費消失殆盡。」

他以上海為例，1990年1月1日上海出生2,784人；2000年1月1日上海出生1,148人；2010年1月1日上海出生380人；2020年1月1日上海出生人數只有156人。

Mr.Key的爆料與美國威斯康星大學麥迪遜分校教授易富賢的人口研究結論相吻合，在易富賢著作的《大國空巢》中提到：「根據醫療、教育、婚姻等各項社會指標重新評估了中國的生育率和出生人數，認為2020年的實際人口很可能只有12.6億，不可能超過12.8億，中國面臨史無前例的老齡化危機。人口數據是不可能被長期隱瞞的。

他的著作中還提到，2000年、2010年中國人口普查數據並不真實，是因為中共當局為了與公佈的人口數據保持連續，所以對原始數據進行了大幅修改，因而誤導了各項決策。

資源都唔撚夠

Fake news

仲要男多過女

好事黎

要生都唔撚做芝麻人嗱

支那100%係走泰山節考路線
你迫班後生既生仔會造反
係時候向貧下中農開刀了

開放合法強姦

立條例強制生育

呢樣真係唔知，一孩年代其實冇得照男女
要生咗出嚟先知，女就唔報戶口，因為冇戶口都係冇免費教育唧
農村諗法：生女都係嫁人，返乜嘢學

如果真係咁少女，邊有咁多妓女

所以冇人真係知中國究竟有幾多人

Av情節

係中共立場有乜所謂，多老人咪殺撚哂佢或者充公哂啲資產然後由佢哋餓撚死
中共有咩做唔出？
所以先至強大

出生率低都唔緊要
最緊要 生啲有用嘅人出來 建設社會
如果生出來嘅係破壞 搗亂份子
生一億個都無用

或者禁避孕套

蝗蟈人口駛同佢憂
鄉下大把黑戶無計數

治癒po做到野

少啲半獸人唔好咩？

窮撚就冇得照
有返啲錢嘅
一封「紅包」唔得
咪整夠兩封

啱
所以都唔知點解你老母被狗屌完
都仲係要生你出嚟

2021聽過第一個好消息

又爭好多日出世到死都係嗰啲三四線城市唔讀書打埋啲垃圾工結婚生仔

官方開始驚唔夠韮菜苗了

走曬來香港生only

信俄佬話佢其實得9 億樓下

仲有患癌死咗好多人
仲有武肺死咗幾十萬
仲有停電凍死好多人

好慘啊，出生率咁低
點樣投胎做番中国年wo

好似有套日劇咁
搞個大數據配婚制度
所有男女成年立刻配對結婚

中共角度少d人用少d資源仲好

樓都買唔到生黎做咩

人多競爭大壓力大消耗多
人口少D有咩唔好
最憎成日經濟前經濟後
地球就係比經濟增長玩謝

但冇左低賤嘅勞動力，加上人口老化，經濟會入不敷支，除非殺曬啲老野

香港已經有三萬隻

生咁多做乜鳩，咪就係度搶資源

呀婆個名
X蘭

容易解決啦，強逼生育政策
唔生Bb唔比戶藉同罰錢。搞掂

冇所謂㗎
食完人口紅利
又唔係佢哋埋單
自己收成期

殺人逼人落仔絕育逼得咁過癮呀嗱，睇你依家點逼人扑野，逼唔到就等滅國啦，wakakaka

（100％陰謀論）怪唔知要造病毒出黎，殺哂班non- productive 耆英啦。

快啲用NMSLese 護照，吸引有生產力地球人，黎NMSLand定居啦

落晒啲女

藍絲狗死返去save hk fb啦

即係話長遠10年個國家發展好受人口結構限制

唔好玩啦
支那就係靠人口紅利先有得玩咋嘛

我明白 這是令壽堂的不幸遭遇
先至會生左你出來
正常人 如果唔係你呢啲親身經歷過的孽種
都唔會想得出來
你是萬中無一的賤種
但你唔好誤會 以為其他人都係同你一樣

生出黎成世比你共黨欺壓?
唔好以為大陸人好似港豬咁撚蠢

停下電，凍死多幾件

国定強姦日

你想講猶山櫛考？

生育下降係社會進步同發達嘅表現，下降得越快代表社會進步得越快

但好似可以超生，生多件畀罰款就得

比錢疏通就得，唔報户口唔係度度得，有啲係知女就殺/dum咗佢
啲支那公司好識玩篤灰文化，以前有親戚去過支那做嘢，佢話如果同team同事做咗啲唔符合政府嘅嘢，比人發現會成team一齊扣獎金 變相你知你同事生二胎就會怕無獎金而去舉報

猶山節孝

使乜交錢，生完出嚟唔上戶口冇人知，係頂唔順要入醫院生先會賴嘢

係人都知你係雜交賤種黎啦

幾時行第三帝國優生配種制

學1984咪得 婚姻同性淨係用嚟為黨生仔

要計埋出走嘅中國人

無合法照啫，有錢人實有辦法
仲有打死，餓死唔少女嬰應該

打咁撚大段兜得咁撚柒
死咗佢好過啦
你老母被狗屌呀二毛賤畜

即係減少首抽中支那嘅機率

去外國生啦

報應啦屌你中國人落女咁仆街
呢個國家最終只有自己先可以毁滅自己

你地都鍾意
將自己不幸的的出身和經歷
強加在其他人身上

大陸人攪革命就唔係香港人咁撚樣拖泥帶水上網推post 放假唱歌
我敢寫包單

好彩啲就賣畀啲生唔到嘅兩公婆
唔好彩就掉喺山唔理
再唔好彩啲就賣落火坑/直接打死/掉落河

打擊人同人之間嘅信任

根本都無可能真正測到個真實人口數字

班友會跪喺市政府前面

20後出世表示範怕西咩
利申、2021年1月1日出世

HeHe 国

生埋 聽唔少啦屌
好撚殘忍無人性

拐人地啲小朋友咪得，佢地最鍾意

屌你老母平均月入得幾千人仔甚至更低，自己都搞唔掂生閪咩

猶山係日本
泰山係中國

超多hehe

冇計啦，始終香港生活水平衰極都唔差得過支那，人地爛命一條一定搏過香港人

出生率低仲衰過日本？
唔緊要呀，有大量「亞非拉」盟國人口爆棚呀
輸入呢堆黑人咪得
反正black lives matter，加上中國女士又對黑人某個部位有偏愛

生得起嘅唔準生
生唔起嘅唔敢生

你就粗言穢語 咁激動
當然係因為你俾我講中左你嘅身世
你唔係咁嘅出身 又點會想得出？

我地衰極都未去到無得食, 屋企重有得開暖爐
家陣佢地煤都無得燒, 窮起上黎食都無得食
支那人發窮惡實早過香港人

而家係要生仔做奴隸
你搵D黑人入去日日打內戰?

禁墮胎先
政策易入口

唔係講笑係真

人口係取決於女的數量

老鼠實驗嘅無形之手做嘢啫

正 香港幾時開始

人窮冇錢冇安全感先想組織家庭生仔生女
你見啲大部份精英有錢人生都係一個起兩個止
Less is more
咁當然有少數例外有人鍾意大家庭

又一個蠢仔
咁有冇生出黎係立志打救世人
佢老母真係生錯佢

按你嘅logic
你想像到我身世
係咪因為你自己身世係咁？
到最後原來你老母都係被狗屌

索馬利人咪仲好，月入百五美金（都未夠）嘅中產小康夢想生活，哩個地球邊度搵啊？

香港澳門台灣都係中國一部分，14億點會唔計埋

大紀元

非洲果堆黑人就現成唔洗時間養大同訓練嘛
當年英國殖民香港都係印度巴基斯坦尼泊爾帶啲人嚟食住啲華人啦
一方面顯得自己種族多元
另一方面又可以低成本加劇內鬥永續ccp霸權

養老不能靠政府

完全同意。不過唔知養老金被淘空剩幾多，夠唔夠畀今上在belt road仙女散春（示天威）

出生率低？ 白痴先會信

首先多謝你認同了我的論點
再模仿我 用來反駁

但看來你應該係band 3
理解力出現了偏差
還竟然學人講logic
我一路無指責過你
係你的潛意識出賣了你
你無端自爆 我做了輔導員
我只係幫你呢個有不幸經歷的孽種 做心理分析
點知你每次回答 都一次又一次confirm 了我的論點

我覺得哩啲中国乜乜物物都係睇下得啖笑算
上年武肺諗住佢今次仲唔死
點知事隔半年又好似無哂事咁
人地家大業大
要佢亡国滅種睇怕都仲要好長歳月

希望等得到

講嘢講到1999咁
睇嚟真係人狗雜種嚟

咁面對現實囉
冇咁大個頭就唔好笠咁大頂帽

搵支槍逼人扑野逼人生咪得囉

商鞅的《商君書》為統治者總結了馭民五術：

1. 愚民：統一思想。

2. 弱民：國強民弱，治國之道，務在弱民。

3. 疲民：為民尋事，疲於奔命，使民無瑕顧及他事。

4. 辱民： 一是無自尊自信；二是唆之相互檢舉揭發，終日生活於恐懼氛圍中。

5. 貧民：除了生活必須，剝奪余銀余財（即通貨膨脹或狂印鈔票）；人窮志短。五者若不靈，殺之。

正

[專家好文] 認真同中國人口算帳

支那人面子大過天
有啲難喎

其實支那採用猩加坡特別行政區方案, 生仔送屋送車送教育貼錢畀人生仔就乜事都冇

不過以支那慣性應該係唔結婚/生仔/ 生唔夠三個收兩倍/三倍/四倍稅,以皮起計嘅罰款, 強制做愛

所以點解要整隻武肺出黎殺緊d老嘢

沒事兒 快點射進去

想做性病大國？

中國經濟靠人口紅利 直接d講係多賤民 個個唔注意職安 死幾件都問題

09 定10 年到而家10 年
就業市場人口好似降左4 千幾萬

梗係唔敢講，日日攞14億出黎打飛機呃人去投資

到時共產黨會唔會拎啲老人家去整罐頭㗎

原本有冇14億人我一直都懷疑緊

有人話8億左右

維尼：怕條撚，捉啲女大生返鄉下俾班村佬屌，你要幾多細路仔都有

[oldnews] 俄佬表示佢地估得8億…

公屋大d

老綜多d

會要你落仔

預計2025-2030到人口數目見頂, 呢個應該係用官方數字推出嚟
其實都有人質疑過中國人口數字, 即係話實際可能嚟多更早或跌得更多

到時老人比例都會升幾多

要仔唔要女 兒童唔見一半好正常

呢度係連登呀 屌你都唔使講原因啦 多舊魚幫人做心理分析 笑到肚痛

他以上海為例，1990年1月1日上海出生2,784人；2000年1月1日上海出生1,148人；2010年1月1日上海出生380人；2020年1月1日上海出生人數只有156人。

1月1日係365日入邊 係好少人生仔
拎呢d別特別日子比無意思

地府感謝祭 首抽投胎做中國人機率由1/5下降至1/8

他只是個孩子啊！

小生受教了

又多舊魚 蠢撚到咁

以前啲圍頭佬都係覺得女人唔應該有書讀.

食慣法國大餐

大陸戶籍系統玩到出神入化
點會唔知有幾多人
行步路、買棵菜都電子支付
買張電話卡、上個網都要身分證
依家疫情，直頭買粒止痛藥都要實名登記

又假新聞，周圍都係支那狗

一來地球唔夠資源養咁多人
二來地球少啲支共，點都係好事嚟

本身支那就男多女少，你咁做會令女人更驚，當女性大規逃出國，會令出生率再下降

之前日日話經濟大過社會制度
唔要民主冇所謂
依加又話太著重經濟唔得
講晒啦不如

事實佢地讀咗書出社會做野，能力高於男性多不勝數，亦間接令出生率下降

周圍都係香港人
全世界有六十億香港人啦

城市係咁啫中國都仲係農村人口佔多數

陰謀論：武肺專殺老野

除非成世唔出門唔返學唔睇病
應該好難逃出監控鐵網

以前傳統咪係咁，而家自由戀愛呀嘛

呢方面好過非洲

但離婚率高,但有得揀好過冇.因為唔係人人都以結婚生育為目標.

一孩年代明面話唔可以照男女
實際上只要有錢就有門路，有d直程黎香港照睇下個肚係男定女
係農村如果係女，好多係親手殺左或者因為唔忍心揾個冇人既地方等佢自己餓死
女少同埋多唔多妓女係兩件事黎，如果係d窮農村既女仔，好多都冇咩學識冇咩修養，正常單身仔可能都未必睇得上，大6好講要門當户對
加上有d人睇中里個所謂商機，借錢迫班窮女去做雞，仲有班係越南北韓果d窮國呃過去做，你可以揾下d新聞大把
所以女少就一定係事實黎，加上大6婚姻法保障唔到女性 (婚內dv強姦基本唔受理、生仔大出血就嚟死都要個老公簽名唔要個胎先會救、遇到d個仔最重要既老公/奶奶個大肚婆真係未死都被放棄)，所以女少同少人想結婚想生係公認既事實黎，只係個差距冇人知幾大

就嚟臨盆都可以捉你去落仔

支拿有冇13億人都成問題

Fake News

Wiki：大陸人口 14億5萬人

配合埋中共獨創既戶籍制度想唔亡國都幾難

自滅

死鳩晒最好。

都冇人敢投胎

人口有水份嘅真正原因係無兒無女嘅退休廢老果份退休金會比地方政府共咗產，一旦徹底查，咁多個省少幾多人，幾多個地方政府要走佬？

Good News 中國人減至1億以下已經夠了。

到時就係連執行嘅官員都虛報子女嚟貪多份

幾十年後啲支那後生仔
一個要養幾個支那廢老

咁高估支那人對獨裁政府忍耐力

無錯，小粉紅死晒反而係貢獻

冇女，得男人互姦

唔洗故意殺老野，假藥中藥都殺唔少，暗地裡唔俾消耗國家資源。

講緊死咗但唔上報

但有冇諗過之後下一代人口老化點算

我當你有200萬雞

其實都佔好少

對付你呢種垃圾，見到就屌下你老母就得，學人講道理？

有錢個班去撚晒外國、香港生
個班有無計？

你係小狗咋！一邊去

神油兄 你唔好咁話你啲印度手足

武肺死咗唔少啦！

估唔到我個回帖
引晒啲有同樣經歷嘅人入嚟
南亞手足 你出身自強姦大國印度
老母一定被姦過無數次
你又想將自己經歷轉嫁在他人身上
個心理分析原來講中埋你
無意中了你的要害
我都唔係回覆你
但你竟然送上門 對號入座

黃子華講過

唔生仔 暴政必亡

巴打冇睇過盲山

強制生育

强制中出

肺炎死哂咋掛

我都聽過

好撚痴線

支那蝗少啲
對世界好啲

14億人點點點呢個term仲要繼續用架

大家唔生仔
暴攻必亡

趕唔切啦清
夾係中間一個養兩老加三件咁樣

下降咪好，十幾億，地球災難。控制喺5億就差唔多

seed呢

你生存咪係社會既不幸囉

有能力既都去晒外國生啦

大陸人夠狼死，乜都做得出
又唔使下下好似黃絲咁有道德包袱
理撚你畫面靚唔靚咩

大把屌放心

盲山故事背景係20世紀90年代
而家資訊監控成本比個陣平太多
淨係支付寶都可以識別到呢D人出黎, 仲有通訊軟件, 去買車票
AI 監控週街都係 包括農村

香港人唔係有道德包袱
好多仆街嘅嘢都係得香港人做得出(唔使分黃藍）
香港人驚犯法驚坐監驚死驚受傷

即係95-18年出生人口被高估超過1億

真正被取消的一個世代

BTW 呢篇文畀大紀元嗰篇高質好多

又有學者研究同數據support又冇bias

咁你諗下農村啲cctv係邊個管

同埋你估農村真係咁多人用電子支付咩 九成農村人收入4000蚊人仔以下 邊買得起self devices

支那啲統計亂鳩咁黎
根本係以前吹大咗
14億人有可能咩

波台狗：CCTOY睇大紀元

年代唔同。
李春梅本身係有戶口，係畀人監禁住。

支那只係行慢人地幾十年
外國一早過左人口膨脹年代
人太多對社會根本無好處，尤其係低端人口

所以整個武漢肺炎黎殺番d老人平衡

強迫唔生都得
咁 強迫生仔都得啦
唔生就罪款

其實唔生咁多反而好啲
咁撚多人但低質有春用

記錯名

立法20歲唔結婚生仔就輪到佢大肚為止

幾時宣布安全套係違反國安法?

吓屌丫, 我地老時靠佢地養番我地架

制度冇得救，環境污染到冇得剩咁滯，走又走唔到。支蝗都自發實行優生學

冇得對外話自己係龐大市場，高消費力

避孕套乃邪惡之物
持有者打靶
咁就搞掂

中國特性既強制生育

中共同deep states 最啱傾嘅就係消滅各自嘅死窮鬼 中共有低端人口 美國有red neck hillbilly nigga 所以根本未必係咩中共收買歐美權貴deep state 咁簡單 而係對人類人口有共同嘅邪惡嘅睇法 中共同deep state 都想消滅啲消耗社會資源嘅窮鬼

一孩政策onlun9

武肺死咗嘅人減咗未

認同，咁多支那做乜

你真係好attention seeking, 真係好撚可悲

你自己單機啦死柒頭

我所講係 古今中外
放諸四海皆準嘅道理
不過你地自己對號入座

兩位都係無脫出人既思考範圍，你覺得老野有機會上泰山咁體面？

方艙已經話左你知佢地既歸宿。

問題係

連一個失蹤人口都咁難搵

佢哋要收埋啲細路有幾難

你有道理
偏遠山區難係唔難
但成世冇得睇醫生冇得讀書冇得入城啵
而且遲早一定將監控遍佈埋山區

有了共產黨，沒有新中國

只限高官

立法禁打飛機

咪又係至少有十億隻蟲

班生番實諗「個仔出咗城，重會唔會返村？」

如果唔係就唔使捉女人俾個仔啦 等個仔自己出去闖啦

當年逼人落仔易，宜家逼人生仔就難

見近年唔少大陸人恨生女
間唔中FB陣鳩啲BB片好多都係大陸

加埋頂盡只係3千萬

台灣2300萬
香港750萬
澳門65萬
總共3000萬多少少 （0.3億）

中國聲稱真係有14億嘅話都唔係港澳台出嘅啦

打仗果時就會
前提係打以年計既仗

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

要咁多人做咩，6億就夠

支那雞供應短缺，嚴重不足.

無論點都好, 總之就14 億人啦

摟屌？

14億人一人一蚊神話唔可以破ga

一孩政策其實好嘢
唔知邊個諗依條毒計出嚟

一孩唔肯去參軍
一孩死咗沒人養2老
一孩令教育資源分配不均

依條友好撚陰毒

香港都係

今年香港好多人生
仲要係本地香港人 唔係大陸黎香港個啲

今年好少喇,20年出生人數應該得3萬尾4萬頭到

出年應該升返個個wfh屌閪

今年明星好多都大肚 我出街星期六日
哇 屌你老母 周街手抱 嘈撚到 街都唔想去
求其一間餐廳食都有3-4個手抱
香港好撚多人鐘意生 係連登個個唔生
一睇感情台已婚好多都生緊
一出到街全撚部都係 見到都憎

狗共地區政府: 又有理由扑爛D中小學收來起樓~

其實8億都冇

唔夠野食呀 個時

你係咪認錯人?
我應該冇講過「經濟大過社會制度
唔要民主冇所謂」

你冇講過
但大陸講過呢
唔係你講唔好
係話大陸話唔好啊
鬼唔知民主好過獨裁咩
問題係大陸就係用經濟壓過一切
冇人=冇經濟=佢個經濟壓過一切套冇用=
民主再唔係冇所謂
對大陸來講呢樣就係唔好囉
對你來講梗係好啦

唔怪得知啦....... 等我得閒 Research 一下. 之前冇留意過呢個問題.

如果你哋自己有 Follow 開 科技嘅嘢, 你就會留意到 網絡用家, 手機用家, 同埋其他數字 同人口爭一啲距離. ( 已經計算孩童同老人家 )

12.7億 呢個數字 ( 或者更加低 ) 即刻 Make Sense 好多.

加埋武漢肺炎

行AEON 超多細路仔
有D仲唔止拖一個

班蝗有d錢一係去美加，冇咁有錢都落香港生啦

唔怪之得林鄭，禿頭盅班狗官，
成日呃鳩的年青人移居上大灣區落地生根

無錯 其實好多香港人都好鐘意生
仲要唔係生一件 口講窮人生仔正仆街
但一去到感情台已婚你就見到有幾多係生左

唔知要咁多蝗蟲黎做咩

人口補完計劃。

好似話從糧食入口同消耗條數估出嚟

我十幾年前已經質疑 點解啲人口口聲聲話唔信共產黨 但共產黨話有幾多億人就信到十足

人口老齡化問題要解決唔難，只要解決，問題就解決

出生率低都唔緊要
最緊要 生啲有用嘅黃絲出來 建設社會
如果生出來嘅係藍絲
生一億個都無用

有經濟能力有消費力嘅 估計都係嗰8千萬黨員同相關人士 亂估都有3-4 億到 啲外資依然要跪 外資企業品牌少咗呢一筆 無辦法同金主股東投資者交代

強姦都要夠子宮先得

你覺得宜家離婚率低？

呢個國家少啲人口，對世界係好事黎。

返六日七日工 D女仲要放到咁高先肯嫁 邊會高生育率

點解你要自爆係個有造句困難嘅厭世藍絲

中國係咪有三千萬適婚光棍
一孩政策，重男輕女觀念都係中國人嘅
自討苦吃，慢慢受啦

呢樣大家都知
所以呢?

支那蟲越少越好

鄉村就算你唔報，唔好講鄉委/村季/大隊嗰 D，
隨時唔知乜事有條二五仔篤你出黎，
老共玩篤灰玩到出神入化

全球最大基地

空氣污染食水污染食物污染d癌數應該差唔多開始要還